# LISTA DE TAREFAS
* Coletar grupos e canais ✅
* Coletar usuários ✅
* Listar grupos e canais ✅
* Listar usuários ❌
* Adicionar manualmente grupos e canais ✅
* Adicionar manualmente usuários ❌
* Enviar mensagem ❌
* Enviar convite ❌
* Mostrar informações básicas ❌
* Sair do sistema ✅

[link](http://www.google.com.br)